window10問題

岩岩搵人幫手砌左部機 佢幫我裝埋window10 pro 但未入key 佢叫我返歸入返佢 咁我返歸拎新買既window10pro出黎入key 之後就出現咁既情況我個隻window10pro唔係OEM版 ，可以點解決？

試下入呢條key睇睇
VK7JG-NPHTM-C97JM-9MPGT-3V66T

入過，都係出現同樣問題都係呢一句

係咪32bit 同64搞亂咗
Check check

win 10裝果陣冇分 home, pro, workstation, 定oem

佢睇key 比功能你

所以我應該點做好

仲問？唔洗教啦下嘩

打唔通比客服，無人聽

返去屌柒佢
焗住焗住唔搵地方出？

我係黃金買

見有人話要update左個windows去最新先入你條key

今晚返去試下😭

去M$下載過WIN10重裝吧
之後去淘寶買條九蚊KEY

入條win 7都得喎 有人話
唔知係咪真

樓主有正版啦, 仲淘寶

冇用😭浪費左成千蚊

直接打去ms問唔係仲快咩

你畀人呃錢

打唔通聽左半粒鐘音樂

宜家都唔係office hour點會打得通

因為初初出windows 10嗰陣係俾win7/8.1用家免費升級
而個陣升級就冇派新key, 係直接用返windows 7/8.1條key
之後重裝windows 10入key嗰陣入返win7/8.1 key就得

我今日3點打過去的